我。。想死 點算好

成日去發夢
有時候發到心灰意冷。

然後去approach 女
又冇人so我

成日單身寡佬一個
我頂唔順

R20幫到你

你可以搵林鄭出一出火

可行

你幾多歲...
a幾

發完夢去溝女？

唔受

唔可以。

依家冇就唔代表將來冇
何況你仲有表妹

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

一樣 唯一唔同既係我已經被人拉埋至少你仲有表妹 我表妹都冇

巴打自己一個去發夢?
有冇諗過去識吓同路人?

你仲有我地架嘛 巴打返工定做緊野

有咩煩惱咪上嚟吹水
你唔係自己一個，你仲有一班手足

我就係自己一個

返工加做緊野

巴打返工個度好少女同事？

同我一樣 好心灰